呢個世界，不切實際既人係癡線

勇敢既基因，已經無人有。 當以前，人類與其他動物搶奪自然資源既時候，部分人不畏懼兇猛生物，即使聽到老虎既嚎叫，仍然不徹退，用手上既武器作戰，呢d人死左99%。 所以，傳播落去既基因，就係不敢克服恐懼，不跳出舒適圈既人。

點解咁多人話我癡線！ 因為我就係戈 1% 既幸存者， 大部分人都係99% 怕事既人。 為左令自己生存，大腦就要產生危險訊號，去躲藏自己。因為不敢挺身而出，產生左 （弱小） 既感覺。可以改善而不改善，係罪惡感。

知道嗎？ 人類長期覺得自己有罪，會導致精神病。所以，第一， 可以懺悔並提醒自己不重複犯錯，這就是基督徒的普遍做法。 第二，就係欺騙自己無罪，反過來指責自己有罪既人係癡線佬！

因為你地99%既弱小，要令到我被指責為癡線佬，呢個世界仲有道理？？

男人比人戴帽，係度叫春，情況愈黎愈嚴重，我出黎試圖提升男性地位。基於利益衝突，港女反對是正常，你地班男人仲係道德高地屌鳩我，話我癡線。

有個term 叫食（洋腸），但無一個term 叫食（洋鮑）， 因為港男既魅力太低，完全無性格。

係男人既，出黎同我搞番場革命，證明比全世界睇，你係1%既優秀人種，唔係99%既廢柴。 呢個po 實有好多港女負皮， 但唔洗理佢地，佢地好快會收皮，okay?

正評先，要人關注

係男人就正評

醒未，比人壓榨夠未

lm

推

我唔係，Sorry

金字塔既底層，我第一個出黎推翻

我而家係相當憤怒，大量男人被當工具使用！

女人之嘛,咁認真做咩,帽咪帽囉
全世界得一個女人?

唔係個個咁諗得開

不教度陰山

1%示意圖

慢慢做小丑

蘊釀多幾年，就會醒，睇住黎啦

醒呀